如浮雲未知曉 係咪bot黎？

好似成個月前已經周圍留緊同一番說話

係